琴日d警力多到唔尋常

琴日由兩點幾開始，成個機場都係狗！

五點幾，d狗出到東涌，警力尚算正常

之後大嶼山set rb，便衣狗車扮校車，中環碼頭比狗圍，元屯天又一大堆狗，各大黨鐵站又有，連愉景灣都係

對比8月時的警力，琴日好似開cheat無限警力，仲要明明星期六先出過一次

結論: 無外援我打死都唔信

混咗大陸嗰d

由七月開始啲狗已經識分身，分完識講普通話

如果啲大陸專材有意外死咗會點
警犬會唔會開人名

三萬幾個仲要有d係文職 邊會有咁多人手

屌
正苦鳩開張3粒星比佢都仲得啦

有大陸專材死咗, 大陸係唔會承認架

9月啦，重新計OT啦！

分分鐘學堂狗、新紥狗都出埋，你睇下琴日中環碼頭d 狗嫩到佢丫⋯⋯

查牌咁碎料，用作實習不過份

當年天津爆炸好多消防員失踪都冇咗下文，對共產黨嚟講公務員只係condom